東涌開始多人

東薈城出邊開始多人

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

都唔知集黎做咩，叫口號叫一兩下，走左
又無宣傳既野